到底邊啲仆街冚家剷發明返工

攰撚到傻

呢種感覺好辛苦

你好

仲有幾十年你捱